[尋人]早霸王趙岸池

係邊呀你
好擔心你呀岸池

辣殺

岸池養到個仔咁俊俏邊會係辣殺